運輸工人被控去年黃大仙襲警 罪名不成立兼獲批訟費

#觀塘裁判法院第八庭
#徐綺薇主任裁判官
#0803黃大仙 #審訊 [2/3] #裁決
#襲警

曾(22)

控罪：襲擊警務人員
第232章《警隊條例》第63條
被控於2019年8月3日在黃大仙正德街黃大仙巴士總站外襲擊警員23401楊修毅

🌟罪名不成立，亦獲批訟費🌟

詳細後補

去年 8 月 3 日的反修例「旺角再遊行」，至翌日凌晨演變成警民衝突。一名運輸工人被指在黃大仙正德街的巴士總站外襲警，他否認控罪，案件昨於觀塘裁判法院開審。聲稱遇襲警員楊修毅供稱，被告案發時曾向警方舉中指，又於花槽拾起一塊「石頭」走向警方防線，警方喝止不果後，楊上前制服被告，期間被告手舞足蹈，腳不停踢，並踢到楊的肚子及右大腿。楊表示被告當時力度屬於大力，「令到我痛同退後」。而根據控辯雙方承認事實，涉案的「石頭」實際上由塑膠製成，為仿真石頭。

徐官又正常番？

死黑警又濫捕

佢真係好難捉摸

次次幫好快俾人踢走